有無可能將支那國歌，唱到變禁歌？

不願做奴隸的人們？

已經係啦